［有圖］呢隻到底係咩嚟

細細隻咁

下世小心D 樓主

蟲 [black].[/black]

下世小心啲

係咪周圍飛， 亂咁撞

呢隻…下世睇路啦

睇佢又唔似識飛

屌你啦

洗唔洗覆得咁快

異形

thx

好得閒

早幾日有隻同你相中呢隻差唔多樣
係間屋到周圍飛 亂撞野

唔洗作文咩

唔好嚇我啊

之前就係因為呢隻野搬屋再扔哂啲傢私衫褲

有養狗？

無啊

咁呢隻到底係咩嚟

張牀可以換過

你試吓熄燈

唉樓主你大獲啦.....

煙甲蟲？

廚房嚟

捉左佢掉左啦

睇落幾似喎

千其唔好用手掂

外星生物

替身

唔該Ching

煙甲蟲
你67啦呢隻嘢好難搞

寵物台

終於有人發現我個笑點

其實都只係間中見到佢 不過唔知佢係咩嚟

Sorry ar 下次入黎我會自介先
唔會再亂飛

來源係邊度 點解有

你個名

廚房 我都唔知

你依家係邊 我嚟join埋你去樓主間房

Dum落廁所之後好撚臭

掉左你落垃圾桶都覆到我

唔好啊你去搞黑警屋企啦

岩岩比佢掉左落垃圾桶
你入去等我先

佢係我個fd

哥斯拉bb

搵茶葉/茶包/中藥呢類野
一定好多爆緊出黎
呢堆野就係源頭

我屋企成日有，我有養雀仔，初初佢地成日係D雀糧出現。
後來發現佢地連朱古力都食！！會咬穿個包裝走入去食！！
成日見到，到而家都唔知係咩黎

搭單問埋

晏啲

咁誇張。。？

係咪同一隻嚟

樓主可以搵定屋搬

如果係煙甲蟲 好撚難攪 清完又有 清完又有

蜱？

搵下有係發毛既野
好似梅菜果類

甲蟲王者

之前我有呢隻...我搬埋屋

你呢隻似臭屁辣

牛蜱

花甲蟲

樓主真係要小心啲
屋企有煙甲蟲真係唔講得笑

之前間房都有 後尾發現源頭係一包開左擺左好耐既煙

甲蟲都驚？

你大鑊喇

應該已經食咗幾隻落肚

我上世就係比佢咬完死左

谷牛？

撞亂哂我啲野

我前世就係咁死左

呢套叫咩？想睇番好好睇

自來蟲
收佢做寵物啦

中 成日係床單出現

以為你死係嘆息之牆
定嘆息之牆有呢隻野?

㩒落去啲聲好清脆

我係死喺梭羅雙樹又草地又樹有蟲都好正常

有冇咁大力

樓主屋企藏咗條屍？

屋企一春天就成日見 不過唔覺有咩問題 點解上面個個話仆得街

佢哋玩膠

哇屌咁堅嘅你

同谷牛一樣？

係煙甲蟲
早兩年成日屋企電腦臺附近見到
捉完一隻又一隻, 出現頻率接近日日都有
但我都係咩都冇做, 依家好耐冇再見到

千年蟲... 唔係絕左種啦咩

free protein

益你

煙蟲

臭屁蟲

蠱，下世小心啲！！！

星河戰隊
吸腦

女主角好正

年經，年年高登連登都會有人問

呢幾日屋企都有，一日幾隻
好似關天氣事？

cute

我屋企都有好多
利申有養狗